唉!我好撚灰想係大厦天台跳落去!!

我去到邊都累人累物 唔死都冇用
創作強有咩用 做人屎就冇鬼用啦
冇用啦 冇近幫到我啦
你知唔知 我由細到大好想生生性性做人
但我做唔到呀
我真係做唔到
阿媽細細個就走左
阿爸從來都唔理我
你知唔知我係香港咁多年
係過得幾唔開心
幾咁寂寞
有錢又點
我一啲都唔開心
我果時己經諗 咁様做人一啲意義都冇
不如死左佢好過

唔好啊

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

樓主創咩作

你無愛滋架

些呀炭同大厨房

Bye

都好
家姐會士葬我

還掂都死 不如出國流浪

唔好死

土葬好似要排隊

創作咩？
btw巴打你有錢都想死,咁我冇錢咪...

樓主係顧成曦

睇番當年跳舞gif 開心番啦

個靚模有愛滋架 玩得咁開心有冇帶套阿？

唔...唔係掛

屌原來tvb劇黎

啱阿，一齊？

可唔可以講多d背景
一日未埋單計數
一日都仲有機會
雖然都有可能一直落去都係屎
不過既然人生可能得一次
點解唔留條命睇吓舊屎可以有幾臭

死前請做樣有意義既事

唔好死

雖然我都成日想死

你係咪染左aids